毓民:主張投俾曾俊華既泛民,你地對得住入獄青年嗎?

毓民:泛民賣港賊!!